# Projet yokai

Projet yokai est un Mini-jeu de plateau 1-vs-1 en réseau.

## Technologies

- un hébergement : Netlify
- un bundler : Webpack ?
- une architecture évolutive
- un déploiement continu : Gitlab
- une banque de classes
- un websocket

!!! commenter et documenter le code

## Projection

### Version alpha-1
User interface

- Pv/Pa perso
- actions 
 - attaquer
  - bouger
   - passer

### Version alpha-2
Différencitaion des pions

- intégration code classes davy
- design des éléments
- sprites

### Version alpha-3
intégration des compétances

### Version alpha-4
Évolution /stacks

### Version alpha-5
animation
- timing

### Version alpha-6
websocket